[真人真事] 一個上海迪士尼孩子的故事

呢個係一個真人真事既故事，係一位係上海迪士尼工作既美國人話我知。有一個家庭，爸媽同細路去迪士尼玩，入左場之後玩左一陣，佢地突然發爛同工作人員反映要升級佢地既門票，同埋迪士尼賠償佢地由屋企去迪士尼車費同埋俾佢地住酒店。工作人員當然唔會理會，媽媽係度哭哭啼啼，爸爸就繼續發揮中國人既本色。過左一陣佢地發現無效，佢地就開始打個仔，爸爸親自出手打自己個仔，個仔就當場大喊，員工見到嚇到呆左又唔知可以點做，個仔就俾佢老爸打到塊臉紅晒。正路老豆打仔，其他人係唔需要心痛，但係大愛同埋充滿人性既美國人忍唔住，答應晒佢地既要求，老爸就停止再打佢個仔。

呢個故事話俾大家聽，習大大宜家打仔唔需要理由，只需要美國佬睇到心痛就會答應晒中國所有要求。習大大相信咁做係會贏既。

DNA不相配wo
重作

人質 好走得就走

點解唔報警?

漏左，有報公安
到場後以打仔為理由唔理

matched